我已經準備好次回合俾疤入我4球晉級

放過我啦

4球12碼射撚死你

不了 要5:1

記住晉左級要幫我地報仇

4:1

放心 拜仁會幫你地報牛

樓主有冇苦練12碼

好想可以拎個歐聯冠軍退役呀

意假拎歐聯,無天理